【復仇者聯盟4】官方公佈劇透解禁日期！導演：想觀眾可以一齊討論

隨著《復仇者聯盟4：終局之戰》上映，打破香港及全球票房紀錄，早前全城更陷入「劇透死全家」的恐慌，今日終於可以消除！導演羅素兄弟（The Russo Brothers）上節見時就親自公佈解除劇透禁令的日子，Marvel粉絲終於可以盡情公開討論。

《復仇者聯盟4》上映前，導演為防止觀眾劇透，更親自寫公開信，請求大家不要劇透，希望入場的觀眾都可以好好享受電影。

粉絲們都相當聽話，大家都不敢公開討論劇情。有見及此，導演就在節目《Good Morning America》上，公開宣佈星期一（5月6日）為劇透解除日，方便大家盡情討論劇情，更表示拍電影都會希望更多觀眾一齊討論！